
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: De Meaux à l ' ouest de Pontoise , c ' est un axe de direction est-ouest , tangentiel à la partie nord de l ' agglomération , de 75 kilomètres de long environ , qui se trouve constitué : il comporte , à partir de la ville de Meaux , un développement linéaire de centres intermédiaires jusqu ' au centre urbain nouveau de Bry-sur-Marne - Noisy-le-Grand;
Entity Name (Type) :: Noisy-le-Grand (LOC)


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: De Meaux à l ' ouest de Pontoise , c ' est un axe de direction est-ouest , tangentiel à la partie nord de l ' agglomération , de 75 kilomètres de long environ , qui se trouve constitué : il comporte , à partir de la ville de Meaux , un développement linéaire de centres intermédiaires jusqu ' au centre urbain nouveau de Bry-sur-Marne - Noisy-le-Grand;
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: De Meaux à l ' ouest de Pontoise , c ' est un axe de direction est-ouest , tangentiel à la partie nord de l ' agglomération , de 75 kilomètres de long environ , qui se trouve constitué : il comporte , à partir de la ville de Meaux , un développement linéaire de centres intermédiaires jusqu ' au centre urbain nouveau de Bry-sur-Marne - Noisy-le-Grand;
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ long, partir ]
alethique :: 1 :: [ partir ]
epistemique :: 1 :: [ long ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ long ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ partir ]
alethique_niveau1 :: 1 :: [ partir ]
epistemique_niveau2 :: 1 :: [ long ]
Total feature counts: 8


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: De Meaux à l ' ouest de Pontoise , c ' est un axe de direction est-ouest , tangentiel à la partie nord de l ' agglomération , de 75 kilomètres de long environ , qui se trouve constitué : il comporte , à partir de la ville de Meaux , un développement linéaire de centres intermédiaires jusqu ' au centre urbain nouveau de Bry-sur-Marne - Noisy-le-Grand;
No features found.

